2020幼教fg 大家send 左幾多cv出去？

各位fg send 左幾多份cv 出去？我先！

30!

呢幾年大家都辛苦啦！

做過既 可唔可以分享吓有咩黑店？

Send 咗 40份路過

40間都無聲音？

揾到工未

有 好彩喳！

我由5月尾開始send
Send左成100幾封 得5個interview
利申今日終於等到offer星期一簽約
今年好難搵 註小妹已經不是FG
所以 GOOD LUCK!

大家係咪用寄信多過電郵

百幾封，一個interview都冇⋯
利申，我都唔係FG

太飽和 仲要9月都未開得成學⋯
啲老師又唔敢走 見到呢啲局勢

係咪要轉行？自己都睇唔起自己